「六四」嘅正名係「天安門大屠殺」

細個讀書睇新聞有教係

「天安門大屠殺」
“Tiananmen Massacre”

唔存在中共所講：天安門大屠殺(64)無死人

德國領事館就記得好清楚

同意，意識形態主導權唔應該在共黨

「南京大屠殺」如果變做「南京事件」
會演變成口同鼻拗到底有冇死人
所以唔好淡化 天安門大屠殺就係大屠殺
唔好留任何空間俾共狗竄改歷史

Good point

係時候正名

「六四天安門大屠殺」

其實不嬲都係叫天安門大屠殺
英文一直都係Tiananmen Massacre
反而係離89愈耐越少人叫”天安門大屠殺”

你可以抄返以前啲報紙就知
1989一出嚟係追究屠城責任
唔係平反六四 係淡化左好多